聽講呢五位係上星期既暴徒

呢五個後生仔真係暴徒黎，響度亂我香港
你地見到既暴徒係咪佢地？

有記者已經影到五位暴徒真身

呢五件自爆撚

1. 仍然有5個人被控暴動罪，即係暴動的定性無變過。

2. 警察想分化示威者，等你地以為得5個人好少就割席。

3. 好多人用「得5個人暴動就要用咁多催淚彈」依件事嚟講笑，話嗰5個人係咪Avengers。你地已經中咗警察奸計。
而家有5個人被控暴動罪，唔等於最後只有依5個人被控暴動罪。
最終被控暴動罪的人一定唔只5個，警察睇完錄影就會搵到多啲人告。

4. 根據《公安條例》第245章第19條：「如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。」
即係一旦有人被控告暴動罪入咗，其他和平的人都算係參與咗暴動，只係暫時無比人告。
一日612仍然被定性為「暴動」，當日出現喺現場的人都有機會被控暴動罪（不論是否和平）。

都幾尷尬 不如收手

無gear就咁撚屎

太高啦